人民日報：多吃豬肉無益

人民日報造反
之前逼新疆維吾爾食豬肉>豬肉有害無益>種族滅絕大屠殺confirm
今次由官方自己宣佈，無得賴啦掛

睇完膠post麻煩出去推反啲有用post喇